[不過上網要翻牆] 林鄭：大灣區有望成矽谷加華爾街

行政長官林鄭月娥在北京出席中國發展高層論壇，形容粵港澳大灣區有望成為「矽谷加華爾街」，廣東省省長馬興瑞則指三地制度仍有差距，會與特首合力營造「軟環境」。

在中國發展高層論壇上粵港澳三地的領導齊集，談大灣區發展，行政長官林鄭月娥以英文發言，廣東省省長馬興瑞則指會完善交通網絡，努力促進一小時內到達大灣區內各主要城市，但比起硬件及基礎設施，「軟環境」要更加改善，又指三地政府當務之急是要改善人才流動。

乜柒嘢叫軟環境
呢啲係咩中文嚟

我寧願佢用英文講好過
不撚知所謂

alan!alex!

遲d 通識又多個概念學啦

無facebook,. Twitter and bbc. news. 🤔

大灣發大財

越吹越離譜

Dear Mr. President -
HK leader says HK can help Guangdong-Hong Kong-Macao Greater Bay Area to become a new Silicon Vally in the world @realDonaldTrump

瀨尿牛丸呀笨

好明顯而家連講稿都係支那人寫埋畀佢

真係睇字面都唔撚明咩意思

李太知唔知自己講緊麥

未見過人咁貪心, 矽谷都唔夠仲要加華爾街